有冇人老母係癲到間屋一啲位都冇都唔執 有冇方法搞搞佢

媽媽精神（情緒病）前科 但其實就同正常人係冇乜分別
但衰就衰在永遠唔執屋 淘哂啲垃圾同衫返嚟
塞住晒成個屋企 成個廳係得返一條縫可以行
行步路都Click住click住
房都比佢啲雜物塞滿哂

每次問佢可唔可以執屋就話遲啲 講到話幫佢執埋都要被佢罵 有幾次甚至掟埋刀過嚟.. 但平時得閒就寧願落街同啲fd跳舞 係屋企唱歌
吵架嗰陣就話自己有病點解要迫佢等等..搞到拆天連老豆都會怪埋我一份

叫社工嚟又係 應該都係講完就算 根本冇實質幫助 佢個情緒病證明大哂
如果我自己先斬後奏 又怕佢返嚟發癲
利申依家仲讀緊書課業好重 好難可以自立到
真係好難頂。。崩潰左好多次 仲有冇咩辦法

佢都話佢有精神病正常人點會咁

你唔可以用正常人嘅角度去同佢溝通

楚河漢界，你間房唔亂咪算，無事少啲出廳

咁點先可以用精神病嘅角度同佢溝通

問題就係間房都塞滿佢嘅雜物 叫做得張細枱同床可以自己用

咁你間房唔鎖門係你問題喎，你將佢啲嘢執返出廳，之後就鎖門
講清楚支持佢買嘢儲嘢唔掉嘢，唯一底線就係唔可以放入你間房

佢拆門都似 一個會飛刀嘅人有咩做唔出
加上道門已經閂唔埋 太多嘢 鎖匙都比佢收左

一行出廳 樓主分分鐘比人打或者攞刀威脅啦

我

你要同佢鬥癲

佢恃住情緒病大撚晒
你同老豆就比佢情緒勒索

你可以請佢去個short trip (而家去迪士尼酒會住幾日囉)

然後趁d幾日清場

佢返嚟點癲都好
個問題已經solved

佢出刀你唔識咩？

要癲個佢

有
十年都唔執野
日日玩電話
我一次過扔哂佢

你同佢講明，夠膽放入去你就掉屎上佢張床
佢真係放你咪真係掉，癲過佢就會縮

如果佢唔縮你咪日日掉，起碼你條氣順啲

火魔

搵日趁佢出街,, 點火....

對付癲佬嘅方法就係要癲過佢
下次佢拎刀 你咪摷支火水出黎倒落地下

感情問題一律建議分手

同老母點分手

唔覺眼咁續啲續啲掉

細個窮冇錢買野
而家有錢咁買返夠本

所以要比佢知佢自己已經擁有世界